垃圾

一個連市民都害怕既政府
如此無能
依家政府就係同市民鬥無賴
軟既方法晤得 就要用無賴方法
請各位繼續努力 一日感受晤到威脅性
相信政府會繼續堅持硬推